【投訴】黑警浪費警力，浪費納稅人金錢

又十個黑警搜一個身，又逐架車查，一查就廿分鐘